一齊畫圖賀LIHKG開張大吉

手機畫

黎特

點解唔畫膠仔

留名等睇膠仔賀圖

參見黎特

費事俾人話宣傳

吓親

得我畫

做乜事

Strong post lm

黎特都黎埋